# alias collections

# system
#alias ack='nocorrect ack'
alias cdb='cd -'
#alias cd='nocorrect cd'
alias cd1='cd ..'
alias cd2='cd ../..'
alias cd3='cd ../../..'
alias cd4='cd ../../../..'
alias cd5='cd ../../../../..'
alias cl=clear
alias cls='clear;ls'
#alias cp='nocorrect cp -i'
alias C='| wc -l'
alias df='df -h'
alias dir='dir --color=auto'
alias du2='du -h -d 2'
alias du='du -h'
alias egrep='egrep --color=auto'
alias fc='noglob fc'
alias fgrep='fgrep --color=auto'
alias find='noglob find'
alias ftp='noglob ftp'
alias grep='grep --color=auto'
#alias grep='nocorrect grep --color=auto'
alias G='| grep'
alias gz='tar -zcvf'
alias H='| head'
alias history='noglob history'
alias ht='htop -u $USER'
alias k9='kill -9'
alias ka9='killall -9'
alias la='ll -a'
alias lc='lt -c'
alias less='less -NSi --shift 10'
alias lh='ls -alt | head'
alias lk='ll -Sr'
alias l=less
alias L='| less'
alias ll='ls -AlhF --color=auto'
alias lm='la | "$PAGER"'
#alias ln='nocorrect ln -i'
alias locate='noglob locate'
alias lr='ll -R'
alias lsg='ll | grep'
alias ls='ls --color=auto'
alias lt='ll -tr'
alias lu='lt -u'
alias lx='ll -XB'
#alias man='nocorrect man'
alias mc='latexmk -c'
#alias mkdir='nocorrect mkdir -p'
alias mk='latexmk -pdf -pvc -xelatex'
#alias mv='nocorrect mv -i'
#alias mysql='nocorrect mysql'
alias N='| /dev/null'
alias psa='ps aux'
alias psg='ps aux | grep '
alias psr='ps aux | grep ruby'
alias pu=pushd
alias rsync='noglob rsync'
alias scp='noglob scp'
alias screen='TERM=screen screen'
alias sd='fasd -sid'
alias s='fasd -si'
alias sf='fasd -sif'
alias sftp='noglob sftp'
alias sl=ls
alias sp=sprintly
alias S='| sort'
alias _=sudo
alias tfdl='tail -f log/development.log'
alias tf='tail -f'
alias tftl='tail -f log/test.log'
alias top=htop
alias type='type -a'
alias vdir='vdir --color=auto'
alias ve='vim ~/.vimrc'
alias vi=gvim
alias wget='wget -c'
#alias yd='proxychains youtube-dl'
#alias yg=you-get
#alias ze='vim ~/.zshrc'
#alias z='fasd_cd -d'

# extension (may not work)
#alias ...=../..
#alias ....=../../..
#alias .....=../../../..
#alias 1='cd +1'
#alias 2='cd +2'
#alias 3='cd +3'
#alias 4='cd +4'
#alias 5='cd +5'
#alias 6='cd +6'
#alias 7='cd +7'
#alias 8='cd +8'
#alias 9='cd +9'
#alias history-stat='history 0 | awk ''{print $2}'' | sort | uniq -c | sort -n -r | head'
#alias http-serve='python -m SimpleHTTPServer'
alias :q=exit
#alias which-command=whence

# git
alias ga='git add -A'
alias gam='git amend --reset-author'
alias gap='git add -p'
alias gbb='git bisect bad'
alias gbc='git checkout -b'
alias gbg='git bisect good'
alias gb='git b'
alias gbi='git rebase --interactive'
alias gbL='git branch -av'
alias gbl='git branch -v'
alias gbM='git branch -M'
alias gbm='git branch -m'
alias gbs='git show-branch'
alias gbS='git show-branch -a'
alias gbX='git branch -D'
alias gbx='git branch -d'
alias gCa='git add $(gCl)'
alias gca='git commit --verbose --all'
#alias gcc='nocorrect gcc'
alias gCe='git mergetool $(gCl)'
alias gcf='git commit --amend --reuse-message HEAD'
alias gcF='git commit --verbose --amend'
alias gc='git commit --verbose'
alias gci='git ci'
alias gcim='git ci -m'
alias gcl=git-commit-lost
alias gCl='git status | sed -n "s/^.*both [a-z]*ed: *//p"'
alias gclndf='git clean -df'
alias gclndfx='git clean -dfx'
alias gcln='git clean'
alias gcm='git ci -m'
alias gCO='gCo $(gCl)'
alias gCo='git checkout --ours --'
alias gcO='git checkout --patch'
alias gco='git co'
alias gcP='git cherry-pick --no-commit'
alias gcp='git cp'
alias gcR='git reset "HEAD^"'
alias gcr='git revert'
alias gcs='git show'
alias gCT='gCt $(gCl)'
alias gCt='git checkout --theirs --'
alias gdc='git diff --cached -w'
alias gd='git diff'
alias gdi='git status --porcelain --short --ignored | sed -n "s/^!! //p"'
alias gdk='git ls-files --killed'
alias gdmb='git branch --merged | grep -v "\*" | xargs -n 1 git branch -d'
alias gdm='git ls-files --modified'
alias gds='git diff --staged -w'
alias gdu='git ls-files --other --exclude-standard'
alias gdx='git ls-files --deleted'
alias get='curl --continue-at - --location --progress-bar --remote-name --remote-time'
alias gfa='git fetch --all'
alias gfap='git fetch --all --prune'
alias gfc='git clone'
alias gfch='git fetch'
alias gf='git fetch'
alias gfm='git pull'
alias gfp='git fetch --prune'
alias gfr='git pull --rebase'
alias gg='git grep'
alias ggi='git grep --ignore-case'
alias g=git
alias ggl='git grep --files-with-matches'
alias ggL='git grep --files-without-matches'
alias ggrc='git rebase --continue'
alias ggv='git grep --invert-match'
alias ggw='git grep --word-regexp'
alias gia='git add'
alias giA='git add --patch'
alias gid='git diff --no-ext-diff --cached'
alias giD='git diff --no-ext-diff --cached --word-diff'
alias gir='git reset'
alias giR='git reset --patch'
#alias gist='nocorrect gist'
alias git='noglob git'
alias giu='git add --update'
alias gi='vim .gitignore'
alias gix='git rm -r --cached'
alias giX='git rm -rf --cached'
alias glb='git log --topo-order --pretty=format:"${_git_log_brief_format}"'
alias glc='git shortlog --summary --numbered'
alias gld='git log --topo-order --stat --patch --full-diff --pretty=format:"${_git_log_medium_format}"'
alias glg='git l'
alias gl='git l'
alias globurl='noglob urlglobber '
alias glog='git l'
alias glo='git log --topo-order --pretty=format:"${_git_log_oneline_format}"'
alias gls='git log --topo-order --stat --pretty=format:"${_git_log_medium_format}"'
alias glz='git zlog'
alias gma='git merge --abort'
alias gmC='git merge --no-commit'
alias gmF='git merge --no-ff'
alias gm='git merge'
alias gms='git merge --squash'
alias gmt='git mergetool'
alias gnb='git nb'
alias gpa='git push --all'
alias gpA='git push --all && git push --tags'
alias gpc='git push --set-upstream origin "$(git-branch-current 2> /dev/null)"'
alias gpf='git push --force'
alias gp='git push'
alias gpl='git pull'
alias gplr='git pull --rebase'
alias gpp='git pull origin "$(git-branch-current 2> /dev/null)" && git push origin "$(git-branch-current 2> /dev/null)"'
alias gps='git push'
alias gpsh='git push -u origin `git rev-parse --abbrev-ref HEAD`'
alias gpt='git push --tags'
alias gpub='grb publish'
alias grad='git remote add'
alias gra='git rebase --abort'
alias gRa='git remote add'
alias gRb=git-hub-browse
alias grb='git recent-branches'
alias grc='git rebase --continue'
alias gr='git rebase'
alias gR='git remote'
alias gri='git rebase --interactive'
alias gRl='git remote --verbose'
alias gRm='git remote rename'
alias gRp='git remote prune'
alias grr='git remote rm'
alias gRs='git remote show'
alias grs='git reset'
alias grsh='git reset --hard'
alias gRu='git remote update'
alias grv='git remote -v'
alias gRx='git remote rm'
alias gsa='git stash apply'
alias gSa='git submodule add'
alias gsd='git stash show --patch --stat'
alias gSf='git submodule foreach'
alias gs='git status'
alias gS='git submodule'
alias gsh='git show'
alias gshow='git show'
alias gshw='git show'
alias gSi='git submodule init'
alias gSI='git submodule update --init --recursive'
alias gsL=git-stash-dropped
alias gsl='git stash list'
alias gSl='git submodule status'
alias gsm='git submodule'
alias gSm=git-submodule-move
alias gsmi='git submodule init'
alias gsmu='git submodule update'
alias gsp='git stash pop'
alias gsr=git-stash-recover
alias gss='git stash save --include-untracked'
alias gsS='git stash save --patch --no-keep-index'
alias gSs='git submodule sync'
alias gst='git stash'
alias gstsh='git stash'
alias gSu='git submodule foreach git pull origin master'
alias gsw='git stash save --include-untracked --keep-index'
alias gsX=git-stash-clear-interactive
alias gsx='git stash drop'
alias gSx=git-submodule-remove
alias gt='git t'
alias gunc='git uncommit'
alias guns='git unstage'
alias gwC='git clean -f'
alias gwc='git clean -n'
alias gwd='git diff --no-ext-diff'
alias gwD='git diff --no-ext-diff --word-diff'
alias gwR='git reset --hard'
alias gwr='git reset --soft'
alias gwS='git status --ignore-submodules=${_git_status_ignore_submodules}'
alias gws='git status --ignore-submodules=${_git_status_ignore_submodules} --short'
alias gwx='git rm -r'
alias gwX='git rm -rf'
alias spb='git checkout -b `sp | tail -2 | grep ''#'' | sed ''s/^ //'' | sed ''s/[^A-Za-z0-9 ]//g'' | sed ''s/ /-/g'' | cut -d- -f1,2,3,4,5`'

